[Netflix 韓劇] 愛的迫降 6 推到去百想

1002

Lm

新po留名！

想問有集彩蛋赫xi打完機見到世理個錄音機，聽完之後興致勃勃著褸出去係咪打算買介指

希望百想搞得成

搞就一定搞既，係睇會唔會延遲姐

留名開始喺到search啲周邊 痴左線
利申 好少煲劇 冇追韓星好耐

新po Lm

係呀，點知比世理斷正就話係要出去教訓人

有無人有ost啲鈴聲 想set黎做鬧鐘

世理阿爸簽個份應該係國情院文件
因為佢係南北邊界比人發現 要証明返佢係南韓人

咁點解仲會宣佈世理死亡既

赫xi幫世理帶介指果場戲總係覺得佢突登搞錯邊ng既
乘機拍耐啲拖耐啲

宣布世理死亡應該係之前股東大會果陣

宣布咗先知
後來我又諗點解會去國情院
即係早已經未必信自己二仔 做兩手準備
大財閥果然深不可測

理解了好在老豆呀媽都企世理果邊

大家D名
好多利正赫係到

玄彬相關都好多

oppa嘅威力

lm

其實2月14生日可能係假，因為個大陸護照可能係假？

新post留名

新po留名 正赫xi

[分享]
人地整既愛的迫降ost鈴聲

"Get it for free here. I made them myself. "

iphone鈴聲設定教學

正赫在此

暫時預咗30k 不過我坐直航 如果坐杜拜轉機應該可以平到2k左右

留名 btw知唔知邊度有第9集打後既花絮中字睇

Seri's Choice LM

有啲心動想買果個香薰蠟燭

但好驚會中伏個味

覺得有啲貴 因為平時冇點開蠟燭 但又好想買

好人一生平安

果間嘢本身啲嘢都偏貴 所以個價都可以接受嘅

主要係佢果間啲嘢要伏可以好伏

之前去過佢間鋪佢最賣得果2隻味我試聞都覺得好臭

@孫藝珍 190608 粉絲簽名會
你睇吓隻手

Bilbil 有

周邊最抵買應該係表治秀拎嘅企鵝公仔

thanks

但同佢兩個冇直接關係

冇意欲買

呢張好靚

我覺得呢張應該係花絮相嚟
珍珍好似拎住個暖包

2019年10月3日，Kakao M發布公告稱舉行有償增資，旗下子公司高層、所屬藝人及合作夥伴均有參與此次有償增資，同時亦表示已收購VAST娛樂的100％股份，並將其編入子公司
間kakao m 收購咗玄的公司

我fd話個味係好聞既
實際等我收到我再分享下俾大家知

# 3日，據韓媒報導，#玄彬# 上月末通過社會福利共同募捐會“愛心果實”，為抗擊新冠肺炎病毒捐出了2億韓元（約120萬人民幣）。 據悉，玄彬並沒有告訴經紀公司捐贈的事實，而且他還囑咐“愛心果實”方面不要向外界公開。 因此，此事並未立即公開。 玄彬在上個月21日通過經紀公司的官方SNS發表祈求平安痊癒的信。 據悉，玄彬寫完信後，打聽了捐贈處，然後偷偷地進行捐款

人地一早捐左唔出聲咋 韓國網民唔知就屌9我地彬xi

寫2月14生日果個係正赫係北韓既身份證明文件(第2集出現過)
所以呢個日期唔會係假
反而大陸護照係寫6月生日架

然後正赫第一個定時msg係3月7號

韓國網民真係好L垃圾

可能唔夠時間慶祝多兩個日子
不過真係好想睇

講起慶祝生日個part
世理話個蛋糕咁唔靚 係邊個揀嘅都好好笑

正赫以為自己揀蛋糕好有眼光果下

其實佢地係幾時開始確認大家既心意? 係咪世理俾正赫老豆捉左返屋企之後?

正赫中槍入醫院之後kiss個下似確認咗

定係正赫擋子彈之後？

我覺得呢度似互相都知道中意大家 但唔敢一齊
之後正赫返到屋企爆老豆seed之後就好似放開左一切咁

其實已經算好了，鬧幾日，當年同宋分手事件，玄比啲人鬧足幾年

新片?

啲人點屌佢

唔係喇 將之前啲花絮擺埋一齊做一條片姐
之後加咗字幕 本身tvn youtube channel 有嘅

原來old news左

Agger 醫院kiss之後佢地話要當冇事

鬧佢啲咩？冇追開

我都覺得係醫院kiss完之後確認咗心意
正赫先會係醫院咁大膽同徐丹講佢鍾意咗世理

成日某d角度會覺得似金所炫
應該係金所炫似珍珍

點解分手都要比人屌

係船上面kiss

珍珍已經開始心動

咁赫xi咪一開始已經心動佢頒獎嗰陣已經呷緊醋

係咪俾人以為佢因為同咗秘密花園個女主一齊先同宋分手

正赫第一眼見到世理已經心動

正赫鐘意自言自語既可愛靚女丫嘛
所以咪一見鍾情囉

小丹喺瑞士自己主動搭嗲所以衰咗

連楊丞琳都迷上彬珍cp

件事都有關秘密花園 ，當時秘花引發一班河玄cp 粉，而當時玄跟宋仲一齊架，到播放越後嘅時候，有啲cp粉就直頭攻擊宋，當時係好嚴重情况

之後秘密花園完結，玄去當兵，就宣布分手，所以啲人咪話玄自己走去當兵，不用承受壓力，而宋就要獨自面對，所以咪鬧玄囉

其實玄對感情好謹慎，當時跟宋都係劇完結後四個月先拍拖，不過睇過他們的世界，都感覺到玄係對宋有意思，所以我係估中咗

絲打感唔感覺到玄對珍有意思

入伍前整理關係唔係韓國人常態咩
只係佢出名先俾人鬧啫

因為當時河玄cp粉係鬧宋閙到好恐怖

明明呢套野無仼何感情線
睇完迫降再睇就ff閔泰九成日要叫河警長過黎係對佢有意思
彬xi呢個造型真係好型長髮鬚根人字拖
本身唔太鍾意人食煙 但閔泰九又食得好鬼型
之前做個套北韓警官同協商造型黑黑地
反而利正赫咁青靚白淨

我中咗兩元,希望今次都中啦

1. 宋玄拍拖
2. 雙宋分手（不過時間比預期快咗，所以消息出嚟都唔意外）

呢套野好無睇
棄左漂亮姐姐

雙宋粉唔好閙我，只是個人感覺

睇秘密花園，我係無感覺囉，秘花粉唔好我，純個人感覺

真心覺得孫仙既電影係好睇過佢近幾年既電視劇好多倍

徐丹同志

第9集係屋企彈琴花絮好正

【愛的迫降．放閃篇】玄彬 孫藝珍 愛在瘟疫蔓延時

玄彬與孫藝珍主演韓國有線頻道tvN劇集《愛的迫降》，在影視串流平台Netflix同步播放；新冠肺炎疫情肆虐，不少人足不出戶，「煲劇」成為主要活動，不曉得是否因此亞洲多地觀衆紛紛「中降」，成爲《愛》劇粉絲，尤其劇中飾演朝鮮軍人的玄彬，與扮演韓國企業總裁的孫藝珍，打破地域界限，發展出溫暖人心的愛情故事。

故事講述孫藝珍玩滑翔傘，意外跌入朝鮮境內，在邊境邂逅軍官玄彬；兩人互相吸引，玄彬為送孫藝珍返回韓國，在朝鮮經歷多次逃亡及追捕。幾經波折孫藝珍才能回家，二人忍痛分開。玄彬為了保護孫藝珍免被逃犯傷害，不惜越界到韓國守護她，二人在韓國能夠短暫相愛。之後孫藝珍為救玄彬，替他擋下子彈；完成任務的玄彬，最終返回朝鮮，二人再度分離，幸最後大團圓，最終兩人在結緣之地瑞士，再度重遇。

《愛的迫降》開拍前，玄彬與孫藝珍已屢傳緋聞，不少網民認爲兩人是合襯的一對，難怪該劇刷新tvN史上最高劇集收視紀錄（21.7%），超越同台《鬼怪》2017年結局20.5%的收視成績，玄彬與孫藝珍之間的「火花」，功不可沒。另外，《愛的迫降》朝鮮男韓國女相戀的故事大受歡迎，更引起法新社和BBC等西方媒體興趣，紛紛報道。

好癲公開拍拖都要因為班人自己FF嘅CP搞到比人插如果冇分手依家係咪都會有彬珍fans插宋慧喬

拍電影拍到攞最佳女主角好難唔好睇

如果冇分手應該唔會有行超市哩件事發生
冇行超市玄孫一齊接哩個劇本個人覺得可能性低

其實而家彬fans同珍fans都互插緊

應該唔會嘅， 其實都好好理智 ，不過仲有斑死忠河玄粉存在，甚至話玄只是否認無用，相佢官宣跟孫劃清關係

其實玄否認都好，最後出事最多比人鬧幾日，佢受得起 , 起碼保護咗孫
先

當年都頂得住

吓 又做乜事

我剩係知道插嚴重Cp粉 ，因為炸鷄圖同埋話玄因為有孫同姜分手

正我鍾意Rainie 亦都鍾意彬珍

插咩冇留意

後面孫果句秘密係剪接技巧嚟

其實睇返LA回應都幾有趣

其實真係好硬膠，係到互插話對方唔配一齊，一邊就話孫仙老，另一邊話彬xi卡位細

可能因為太緊張

諗返起仙履奇緣嗰一段
人哋郎才女貌天生一對 幾時輪到你哋班鴉烏出嚟反對

傻傻哋，好多演員上鏡個樣係比現實成熟啲 ，玄拍完劇，咪即接電影，不過有疫情要延期
有啲打亂佢想要嘅節奏

邊到嘅fans嘈啊 如果係支那就算喇

韓國都有

但孫同玄同年
話孫老咪即係話埋玄老

如果玄搵個後生既
班女友粉咪又係會鬧個女仔年紀細=唔定性=唔會識照顧自己oppa

我睇完都好想去呀

其實覺得杉xi對珍一定有野佢花絮對珍同佢其他花絮同其他演員有太大分別
但反而覺得可能珍對佢無咩野

珍好似咁多年感情都好低調
我覺得點都係有好感同close 只係唔知去到咩程度 朋友間都可以有好感嘛 而且有好感又唔一定順利一齊到嘅好多因素要考慮

可能追緊?

佢08年上膝蓋道士有講過有拍過拖

LA到依家成年有多 仲追緊

彬xi上啊

珍既笑眼 邊個男人可以抵擋到

睇到有人話平時珍回應緋聞好直接了當say no仲會親口回應
但呢次就冇直接回應

咁又係 咁可能孫演員隱藏得好

真
笑眼同眼淚應該冇人擋到
珍有齊兩樣

又有新圖

作為女人真係好仰慕佢

咁咪有咁機

點解可以咁完美

又型又靚又可愛

作為女人 我j佢多過j彬xi

又型又靚

Same

聽完ost又想煲第三次
孫仙點解可以喊都咁靚

所以話佢sheshe同人爭女根本唔合理
大把女自己埋身啦

彬呢套劇個look好薯以前型啲

我反而覺得彬哥呢個劇個look順眼d
可能因為大隻咗

same

same same

我岩岩先見到竟然又係官方fb page up相
做咩突然轉死性

我都覺 你睇返佢以前另外一套戲扮北韓警察
嗰套真係太瘦喇
呢套大隻啲好睇少少
但係計著衫嚟講我覺得Alhambra好啲
我覺得佢唔係好適合將啲頭髮gel上去

有冇人覺得呢幾張特別係最後嗰張同Irene好似既感覺

韓媒話讃償佢哋兩個隱藏捐錢,

似呀

同埋個髮型順眼左

以前瘦個陣好貴公子feel
但呢次薯得嚟又幾順嘅
同佢以前啲劇/電影角色幾大分別

佢之前受歡迎嘅角色都係嘴賤嘅有錢人

秘密花園嗰陣真係太瘦

最後嗰張同RV IRENE有啲撞樣

嗰陣覺得佢好正但而家睇返就太瘦
都係利正赫正啲

宜家陣佬味出晒黎

其實上一套劉代表都好型, 揸槍嘅成熟男人
不過性格堅係差

今套劇彬xi 望住孫仙個種溺愛既眼神

咁迫降個角色真係幾完美

戴眼鏡既具瑞鎮其實真係超好J
如果講野唔係咁賤嘅話

估唔到趙小強咁勁....
source :

諗起某個巴絲叫玄木杉

我都有咁既感覺希望只係珍掩飾得好
聽講珍好少會係劇外同男演員私下來往

我鍾意呢個feel多啲 有種man得黎又可cute嘅感覺唔鍾意得個型字

拍戲嗰陣投入, 完左要抽離所以唔會聯絡
好彩佢地第一套合作嘅係警匪片, 唔係應該fd唔到

安排得好呀上帝

劉代表把口賤到不過金社長仲mean

天意

新po

假如愛有天意唔係偶然係注定
可能就算拍愛情劇佢地都會聯絡呢

諗起之前有人整咗段金社長同尹世理相睇既片

一齊路演果陣應該係好大一個影響佢哋之間關係既因素

不過有個強國飯講得幾岩
佢哋兩個既性格就係"老干部配大媽"，
其實真係好match

原來孫仙個IG因為套呢劇
兩個月裡面多左100萬Follower
拍到套紅既韓劇真係可以好大影響力

想問邊度有得睇番高清既天意/
藉著雨點再愛你/我腦海中的橡皮擦

我係其中之一可惜彬xi 無

同埋我記得佢地結局係瑞士睇音樂會果時拖手係十指緊扣
硬係覺得如果冇真感情普通拖手已經得 唔使十指緊扣
到底係咪我ff多左

點解係老干部配大媽唔明

要入屋真係要靠公仔箱
孫仙上一套hit嘅劇已經係千禧年代初夏日香氣

全部都中意

但其實佢出去係的確有諗住去教訓人既, 順便買戒指

15:31 孫仙錫完即刻彈開

依個真係好笑

終於有人覺得似金所炫 呢張仲似

如果可以po多啲彬xi回饋下就好

都冇咩姐嗰下唔通嗌左cut仲繼續攬埋一舊咩

人地係專業演員喎
唔好過分解讀啲動作喇

其實佢都算一線演員 點解得咁少人fol

不嬲都覺得irene似佢多過似女二 睇睇下劇某啲鏡頭驟眼睇突然會見到irene 但望irene唔會覺得似孫藝珍
總結 兩個都係女神

Google左原來金所炫個朵係小孫藝珍
珍珍本人都認證左
但貌似唔多人覺得

金所炫唔知點解越大越唔覺靚

拍哩場冇高爭鞋又冇墊, 咀完繼續攬住隻腳應該會抽筋

彬xi可唔可以以後拍戲拍劇都keep住而家既身形

兩個都係大邱出產既女神

本身唔多update+始終拍電影係無拍電視劇咁入屋，特別係海外fans，電影要賣到出外埠/參加電影節海外先有機會睇到，但電視劇易睇到好多，特別而家仲要有埋Netflix
所以你而家入孫仙IG評論睇你都剩係會見到一堆英文同不知名語言
今次佢真係開哂海外市埸

南韓似係少人用ig

珍xi有冇韓國fans club嗰啲？好似揾唔到

最近睇返佢啲電影先發現大部分香港都無上 難怪咁少人留意

都唔update有咩用

Google search線上看已經有
係老翻黎 睇唔睇自己衡量

但藝術性黎計一定係電影
同埋韓國電影演員地位係高過電視劇演員
所以某程度上孫仙喺韓國影視地位好高

啲人follow 係咪為咗睇彬珍合照

孔曉振話過孫仙係大媽黎
老干部就解果D唔擅長社交媒體，比較阿爸阿叔feel既人

都唔係某程度上好高 係真係好高
佢攞咗勁多獎 好似話差一個獎攞埋就係第二輪大滿貫

啱啱睇完我腦海中的橡皮擦
感覺上冇假如愛有天意咁好睇
可能個劇情都係典型韓劇feel 但就壓縮成兩個幾鐘既電影
但睇孫仙演技變成一種享受
慢慢睇佢演唔同角色

100毛六點半肺炎報道講愛的迫降
如果問我 我實答係J孫仙多過彬xi

睇返佢ig漂亮姐姐完嗰陣佢真係up左好多相
今次竟然無

大媽咁大媽同大叔絕配啦
彬xi真係好似唔多用social media咁想知下近況都唔得

首flower 真係好好聽
歌詞真係好match男主

拍迫降期間po得一張合照
仲要係平安夜個日po
珍珍個ig上年都神隱咗半年先po返相

個陣佢地劇組有一齊旅行
可惜今次迫降無好想佢地一齊去旅行慶功

笑L死我

完全破壞38線嗰幕嘅氛圍

原來金所炫做過孫藝珍童年

邊套

德惠翁主

德惠翁主
個人認為金唔夠靚 完全無嗰份仙氣

想知有冇wts sticker share
女朋友好想要

同感
孫仙對笑眼完全冇得比 男女通殺

"老干部配大媽"? 咩意思

啱啱見到彬xi拍一集迫降片酬1億韓元
兩集已經等於捐款
Btw 想知孫仙片酬幾多
應該都差唔多

戴戒指嗰到彬xi話過去床嗰到好好笑

係咪再要同經紀公司分

有粉話孫的姊姊住係LA , 所以常去LA , 而今次係佢姊的小孩生日 ,所以有人估計孫的父母都有去

要架
不過拆完帳佢2個都係身價最高咁滯啦

如果玄彬有ig 就好

是咪就係佢ig po果個小朋友呢

BTW我見到有飯話如果彬xi真係想保護呢段感情既話應該真係會死都唔公開，就好似咁多年黎佢都好好保護佢屋企人無令佢屋企人曝光過

好 我真係唔敢買
因為呢間嘢之前上網睇啲人力推果2個味
我聞完真係懷疑人生

抵比啦 冇佢兩個套戲唔會咁紅

玄彬個角色好難揾到第二個做
要有翻有一定年齡感同閱歷之餘
身材要高大 個樣又要直正

孫藝珍就演技Carry
好多地方都係見到佢Lead住玄彬咁演
而且睇得出佢對劇本好有研究同要求
好記得有一幕講世理派心
佢特登要求表治秀同人調位
因為佢覺得第一個派心比佢好唔合理
冇佢玄彬同其他人真係唔一定咁掂

玄彬隻手指公
究竟係平時嘅習慣定點呢

係呀，一歲生日

係超市咪有對夫婦和小孩一起

因為小孩一歲生日 ,所以估計孩的父母都有去

跟住被人發現咗，玄就24號返到韓國

呢d小動作真係好正

你好

睇番上個po 有放link岀黎

搵下同以前合作嘅女星睇下先 希望冇

搵左佢ig post, 個小朋友媽媽應該只係朋友, 唔係親姐姐

不過fd搭fd行超市買彬哥手推車上面嘅野都好唔尋常

其實如果喺外國撞倒朋友 出去食餐飯飲下野係好正常 但係如果同‘朋友’一齊行超級市場 買紅酒買零食 好難唔想像佢地兩個係一齊買翻屋企 可能我冇呢啲朋友啦

Sweet 到

買埋啲早餐類型嘅食物

有人話個晚有韓國對巴林足球比賽
珍xi 講過鐘意睇波
架車又有爆谷

講起睇波就諗番起珍xi上無挑世界杯特輯

正想講要對比下
Btw尾二嗰張個寵溺眼神

爆料讀者指出，玄彬與孫藝珍在超市中疑似與一對帶著小孩的夫婦同行

隻手指公如果係其他人真係會覺得好抽水feel
係彬xi做先唔會有咁嘅感覺

如無意外都應該係一齊睇波
有珍fans講過佢好愛國，而且睇起波上黎既high樣分分鐘仲high過係劇入面世理睇波個樣

應該係話韓國人都好鐘意睇波，特別係自己國家比賽
每逢世界杯奧運依啲比賽，都好多idol同演員po ig睇波

睇波都唔會係有小孩啲屋睇，小朋友要早瞓，嘈醒真係好大件事

覺得係確認左關係既情侶/瞹昧到一個點先會有咁既小動作
第一張gif明明已經笑左場都‘捽’左孫個手臂兩下我就唔信有演員會連手指公都交咁多戲

場波好似係LA 凌晨五點打

一歲嘅小孩，係重未控制到睡眠時間

除左信和仲有冇其他地方有得賣OST?

我上個禮拜見沙田cd warehouse有，唔知而家仲有冇

剎青個日有幕係綠幕前影完相之後都有捽幾下

CDwarehouse online shop?

我覺得可能係同朋友一齊買野，但唔係同朋友一齊睇，可能係去彬xi住果到睇都唔定

如果佢手指都係戲 佢做演員做得太淋漓盡致
我都唔信

玄好喜歡飲紅洒，一枝紅酒邊夠分呀

可能純粹係彬xi抽水呢？

痴線我講笑
唔好打我🤣🤣🤣🤣

我覺得一兩個close up可能真係專登/導演要求
不過下下都咁就未免太自然笑場左都捽兩下
而且個導演點會諗呢啲呀kiss戲都未識拍

如果成堆朋友，我四個人都飲4枝720清酒

Kiss戲真係拍得好差
由其係戲院果場

戲院有拍過kiss戲咩？

佢應該想講醫院？

就好似玄彬所講, 佢係有好多idea嘅孫演員
但其實套劇計演員排位, 玄彬係主, 孫仙係次
主主演咁依靠次主演都係一件好有愛嘅事

其實彬xi鍾意飲紅酒多啲定啤酒多啲？
因為我見佢講得比較多都係啤酒
但孫仙就有訓前飲紅酒既習慣

同埋睇返LA相
彬珍企雪櫃前面嗰張相彬xi都望緊啤酒

醫院sorry🤣🤣

愛的迫降完整發佈會之剩係影住彬珍個樣ver
睇下佢哋D小表情

秘花結局果埸簽紙結婚，演技未升華

海盜2七月開拍，唔知孫仙仲拍唔拍呢
幾想睇佢拍住權相佑會係點

唔係全新故事咩應該唔會拍喇
覺得珍珍會想挑戰其他新角色

好似韓國媒體布咗孫唔拍

同志 你有很多顆心臟嗎?

自己講完拍醜到吐舌頭係咩玩法

根本就應該要咁拍

彬彬究竟幾時先溝到孫仙定已經溝到手喇

希望已經成功 純粹低調處理
第一次睇韓劇睇到好想真人都一齊

咁耐孫仙都冇比人拍過私下同男藝人點
今次唔係真 冇可能啦

今日韓國媒體報導稱，朝鮮對外宣傳媒體《我們民族之間》在題為《絕對無法容忍的惡劣挑釁行為》的一文中指出:"最近南朝鮮當局和電影製作公司把充滿虛假和捏造的，荒唐不純的，極富反共和國的電影和電視劇搬了出來，採取了積極宣傳謀略。"進行了強烈的指責，並直接點名了熱播的tvN《愛的迫降》和電影《長白山》。

孫藝珍和玄彬主演的《愛的迫降》在播放初期曾引發過美化朝鮮的爭論，但從整體上來看，朝鮮被描述為經濟上比韓國落後的地方。去年12月上映的《長白山》中長白山爆發，朝鮮半島變成一片廢墟，朝鮮勞動黨的建築倒塌。文章中批判道:"把應該痛嘆的民族分裂悲劇當作賺錢的工具，在這裡感到快樂的人才是沒有一點良心的卑劣的守財奴和敗類。"同時他還警告說:"通過完全的歪曲和捏造，製作並公然散佈褻瀆我們光明現實的電影和劇的南朝鮮當局和相關製作公司一定會付出殘忍謀害同族的代價。"

柯文哲18歲嫩照激似《愛的迫降》男星 網驚呼：天啊超像！

哈哈笑死

明明已經美化左好多仲想點

個劇似係幫緊北韓多啲喎
冇武漢肺炎既話實有成班港女衝曬去報北韓團

笑死

咪係 我可能會係其中一個

岩呀，睇完我都有諗過報團去北韓 好似有得去軍事區，會見到軍人

可能套劇入面冇mention過金仔, 佢嬲豬

남자 친구

我反而覺得如果想去旅行應該係去瑞士
不過我自己反而真係幾想去北韓
但係成個trip加起嚟好似要差唔多兩萬
仲要係冇得上網冇得講電話
一個人去都唔知捱唔捱得住

北韓又唔會去好多日既，啲團通常4-5日，無電話都OK既而且一定跟團無野要安排，比錢就去得 都唔錯

留名金仔搞愛的迫降團 第一個衝去報名

港女睇愛的迫降睇到傻左 笑住話好想試下中槍

想點

又係喎
以前講起北韓係諗起金仔
而家係諗起彬哥

可能佢嬲點解彬xi又高又唔肥

想問下<<共助>>同<<騙子>>好唔好睇？
孫仙既戲太sad我想睇D彬xi既黎冷靜下

我的見鬼女友，我老婆要嫁人都唔sad嘅

兩套都冇悶場, 好有娛樂性

秘密任務當年韓國票房第三
同超人嗰套特務型戰好似
冇乜腦 放松下個人就得

唔sad果D我差唔多睇哂喇
剩返啲好喊或者沉重既未睇

又話北韓唔準睇南韓劇
佢冇睇既又點知個劇話佢啲咩

好多都偏向慘結局
推介戀愛小說(向左愛向右愛)

我一開始就揀睇沉重既戲 睇完心情重到仆街

真係宜家先見到玄彬隻手搭住珍珍

國情院講嗰個90%重心傾向

我睇緊現在想見你，一開始佢旁白我已經眼濕濕

彬xi笑容好燦爛

第一場訪問 講緊交往 彬xi隻手係咁郁 一定好緊張

本書係宋慧喬個套男朋友？有咩含意呢

朱薰E
Leo ball識貨

啲fans好強大好cute呀佢地

一齊耐左會似樣是常識吧

譚仔好得意「佢做乜姐」

好有夫妻相

見到出面有人講緊正赫xi個軍人頭
忽然諗到 軍人唔係要留短髮咩 劇入面個個都唔係短頭髮

玄彬果套阿爾罕布拉宮的回憶都好睇！
造型幾好
Btw 我始終對孫仙套漂亮姐姐念念不忘
角色做得太好

劉代表堅型

好撚正呀孫仙

用xi嘅ching不如改做ssi
xi係支語拼音

好撚正

已改

演大學生都無難度

以後叫返彬ssi

阿爾愛情線少啲，主要睇彬ssi打怪
秘密花園就sweet啲，但始終係舊戲，有啲情節會老套，例如有個好煩嘅老母

屌！岩岩由第5集睇到第10集

仆街，天光了

點解最近爆紅左
明明之後冇咁多人留意

照計應該會繼續追唔想訓

用「氏」重好

睇緊漂亮姐姐 硬係覺得有啲怪 唔係因為姊弟戀 而係因為佢地本身個關係真係好似姊弟 best fd個細佬 但為左睇孫仙都係繼續睇落去

啲歌好正
Stand by your man

睇電影啦
電視覺得怪係正常 因為男主唔係彬ssi

睇返珍珍上無限挑戰
珍珍真係好鍾意睇波

我都俾隱藏鏡頭嚇到

好正啵 有咁既姐姐都想追

唔係話佢唔正 而係兩個人本身個關係 現實中好難會鍾意對方咁

開頭玩遊戲果陣孫仙一野用個坐墊打人都嚇死我

套劇好似就係用年下男做賣點

我都想俾孫仙打

漂亮姐姐仲甜過迫降

留名

唔係年齡差距嘅問題
而俊𤋮對佢本身已經好似親細佬咁

迫降其實冇不斷做好多拍拖啲sweet野
但佢兩個做乜都sweet

迫降既甜係基於佢地之間果種過電既感覺
我覺得行為上其實老夫老妻feel重過拍拖

暴力孫仙

其實睇迫降花絮見佢打彬ssi果陣已經覺得好正
好想俾佢瘋狂打

迫降 其實係主打個氣氛
一個人流落他鄉舉目無親嘅時候
有個人出嚟無條件保護你 為您設想
由生活小細節 去到 個人安危都以你為先
由買洗頭水到買香薰蠟燭
由三餐要有兩餐肉到草原張被
將你每樣講過嘅嘢都放喺心上面
為咗你可以連命都唔要 重傷嗰陣時仲可以喺寒冬之中跑出嚟搵你
相比之下
你屋企人喺你唔見咗嗰陣時
淨係諗住整死你同謀咗你間公司
我覺得好多人都係畀呢種對比打動
利申冇睇姐姐

而且你如果好多sweet嘅場面
一陣又會有人跳出嚟話唔符合軍人設定

係女演員先做得出
Idol 做會被人屌死

諗起北韓好似話依套野抹黑
心諗 幫你洗白咁多仲想點
仲要放上Netflix 免費宣傳，如果唔係肺炎分分鐘大把人報團去

我終於睇到果日既相
仲有彬ssi既
真係兩個都好黑wor

北韓邊有彬xi同孫仙咁靚仔靚女金仔係咪唔抵得彬xi咁靚仔

剩係睇返d現實既北韓軍人相都會覺得個劇美化咗北韓好多

漂亮姐姐係平凡人嘅日常生活, 觀眾共鳴感重啲, 亦都易啲搵reference

迫降嘅故事背景同人設其實都好超現實
好靠編劇導演同演員嘅想像力填滿個故事

想買

諗起有人話正赫ssi個原型係金仔
即刻冇哂幻想

岩岩睇哂好好睇
有冇人睇緊利泰院？好唔好睇

金仔搵返個彬ssi相同lv既出黎先講野啦

演技之神

岩睇完孫仙既家師父 唔知佢幾時再去遵守約定

認真我覺得冇咩可能再上
因為成員有變動 同孫仙都講過做師父有負擔
不過唔排除可能會拍video形式上

好耐無上水了
百想係咩黎

頒獎禮

幾時

繼續拎佢啲籌碼玩遊戲

正路就5月頭搞
但武肺係韓國個邊爆到咁
唔知會唔會延遲

之前不嬲好似係五月頭搞 唔知今年會唔會延期

如果喺佢屋企拍就好 好想睇多啲

上次都睇到好多 客廳廚房
雖然私心想睇埋睡房

去MT帶籌碼真係笑死
想知最後邊個贏哂啲籌碼
節目冇講到

講起家師父 有冇人留意到一班人互相做師父個陣
孫仙有攞到部電話出嚟 個透明case印有”YJ”字樣
好想要

諗起教搭嗲個part笑死
之後啲人仲要活學活用

仲有唱歌

我韓國朋友話仲未收到百想既消息
我諗延期嘅可能性好大

彬珍甜爆FMV
入面係有殘體字
BGM係IU既Blueming

一路睇嘴角一路上揚好甜呀

睇人講話通常係4月先公佈候選名單同幾時係邊度搞

因為我朋友去睇開百想，收料收得快D
希望到時只係唔俾觀眾入唔會延期啦
集氣睇佢地一齊行紅地氈

我都好想睇佢哋一齊行紅地毯
有冇獎拎都唔緊要
只係想睇佢哋兩個一齊出現嘅畫面

個彩蛋心虛摸鼻
條片好正 話佢地一啲野都冇真係唔信

玄彬做主持人ok?

終於睇完結局
好甜啊！

好彩見到呢度都有好多人j孫仙姐。。。
我同人講我睇愛的迫降係睇孫仙都無人信啊

漂亮姐姐個老母 真係睇到火都黎 想兜巴車落去

我係女仔
但係鐘意睇孫仙多啲

以前睇韓劇睇男主角多過睇女主角
但係我睇愛的迫降係一路感嘆玄彬點解咁靚仔同埋孫仙點解咁靚女

其實識J孫仙先係正常人
你睇下連玄彬都成日含春咁嘅樣去J孫仙

所以睇劇同佢地啲宣傳片果陣
我係妒忌玄彬可以咁近距離望住孫仙

我都係 女仔都好想做玄彬

但係佢老母真係做到地道韓國人既感覺
傳統守舊

想問有無人聽咗DO姊講玄

電台？

突然諗起套劇入面玄彬俾啲乜孫仙都食仲要好鍾意食但去到南韓玄彬睇到佢個雪櫃全部都係水,玄彬:

之前喺CDwarehouse訂左OST
啱啱到左

啲值入廣告其實睇到小小煩
佢哋難得北韓出嚟 居然日日食快餐同垃圾食物
世理 如果帶佢哋去食米芝蓮又或者係唔同國家嘅嘢食
你話幾好

去到南韓得炸雞同subway食

食得好少少個集就係喺世理屋企燒肉食

仲要啲肉比世理食曬

嘴挑公主食唔超過三啖但正赫俾咩佢都食

見過有人統計正赫食左幾多野
大概係:
兩隻蜆
幾粒粟米
一啖麵
一塊燒肉
一啖蘋果

歡迎補充

痴漢咁都數埋

啤酒同燒酒算唔算

玄彬真係含春樣

我之前係有睇漂亮姐姐 但係對孫仙都係無咩感覺
我覺得尹世理靚好多

幾時既？我想聽Do姐講好耐

真好正

頭先聽到電視講睇波最重要嘅係同邊個一齊睇 一齊睇波嘅人唔同 之後諗返起嘅回憶都會唔同 即刻諗起LA
利申 可能係cctvb 屋企人有時會睇

我剩係記得幾粒粟米同一啖蘋果
btw記得有次難得正赫想叫炸雞外賣
但係俾表治秀cut線搞到冇得食

世理秀色可餐

白砂糖鍋巴

好似係3月3號，DO姐個電台節目，有提戀情
但係我未聽重溫
我只係聽到放出嚟嘅部分

正赫最想食嘅應該係世理

係DO姐 電台節目 ，好似3月3號，有提玄的戀情，
我都只係聽到部分，都要聽返重溫

但套劇入面冇食到喎

ending果度應該已經食到

邊到有得重溫？不過唔識韓文

Do姐係咪開咪講過兩次？
我search果陣見到BK有人話28號果期Do姐有講話讚孫仙係屋企等正赫返屋企果場做得好好

聽Do姐電台點解要識韓文

邊個月既28？

2月28

今日聽到部分係講玄的戀情呀，好似唔係劇情

因有提第一任，宋,姜 ，跟著就講孫就無咗

所以要聽重溫

仲有呢期

唔該曬

自膠
睇唔到Do姐 以為韓國電台節目

Do姐今日講嘅「韓國四大公共財產
3月3號

死啦 姐係邊幕？

ep5 正赫送丹返屋企

仲有邊三大

其實呢套劇好勁多50歲+既師奶睇（媽嘅同事朋友好多都有睇）....好癲年齡層應該cover晒15-60歲既女人

孔劉 蘇志燮 姜棟元

笑死 我以為係其他野
點知4個都係仔

羨慕彬有得咁近接觸珍 又好羨慕珍有得咁近睇彬彬

呢個term好似係解黃金單身漢 係屬於大家嘅所以係公共
呢4個好似係網民選出黎

我只係覺得孫藝珍好撚正

蘇志燮都俾人私有化咗
同個細自己十幾歲嘅記者一齊

羡慕彬得到珍嘅笑容 又羡慕珍得到杉嘅笑容

上年佢4月(好似係)接受viutv訪問果陣有講過話唔知之後仲會唔會繼續係公共財產
跟住D人就話係咪果陣已經同左孫仙一齊

應該係5月喇 佢好似5月嚟搞fan meeting

lol女神嘛, 做完藉著雨點說愛你同孫仙互串嗰個訪問就睇中左人

姜都係喺LA俾人影到
啲公共財產都好鍾意喺LA行超市

我都好鍾意彬哥個齊陰頭

我覺得佢gel起型啲

希望之後有機會再搞fan meeting

正赫幫世理慶祝生日 之後世理衝左落街 正赫落去搵佢然後攬住佢果下呢

真係唔信佢兩個無野
彬ssi隻手放既位置 如果兩個演員無野應該會避忌啲？

已經重聽咗 ，更正係3月4號嘅節目，係接近完結時候 ，DO話希望孫同玄一齊啦

do姐都係彬珍fans

佢緊貼潮流netflix乜都有睇
bts又追
識晒啲鮮肉 又鍾意jackson又鍾意車銀優

又唔駛咁糾結哩啲位嘅, 孫仙啲電影尺度咪仲大
佢地應該有度過點攬個效果先最好, 只係大部分電視劇演員都會驚俾觀眾話避開

岩岩聽完
佢哋幾個話Do姐又講玄彬

彬彬北韓平陰正啲

21號果集都聽 ，DO姐話孫同玄太襯，希望佢哋結婚

應該唔止了，玄彬間公司賣出咗了

應該係比人收購咗,

Agger

漂亮姐姐睇左兩次 孫仙演得好好

有粉做咗孫嘅雙標

我聽曬3期
Do姐真係好鍾意彬珍
希望承Do姐貴言佢哋可以結婚

有冇得share

而家新聞一講北韓就會用愛的迫降既劇照

【粉絲就是要辦案】“孫藝珍也管不住自己的IG”

笑倒在他身上

好sweet

我本身都想睇個人取向
你講完有啲唔敢睇

孫仙既劇特別係有搞笑幽默成份既唔知點解都麻麻地
所以一開始公佈愛的迫降話係浪漫愛情喜劇果陣有孫仙既fans都話會唔會又拿野

好撚痴線

最好笑係佢漏咗F4補返話呢4個都有1張合照

都唔係嘅
可能我近幾年先睇韓劇，睇親都係迫降之類嘅大熱劇
忽然睇番十年前嘅小品劇有啲唔習慣

追到5開始虐了, 正~

見到紅唇彬ssi我即係醒哂

OMG有無link

極智對決既玄彬真係好撚型

呢套幾好睇彬ssi同珍ssi都好正

都係演技啦 佢地又唔係真係軍官同財閥女

韓國網民口咁臭佢先至唔會理你係咪真係演技囉

明明玄彬性格同正赫好似
但觀眾一睇就知兩個嘅分別

利正赫今日send左第一個定時msg俾尹世理

岩岩睇Netflix 今日第一都仲係愛的迫降，大結局左咁耐仲係第一緊

應該好多人差唔多結局先開始追

啱啱又開始翻睇

好多人見身邊人都係到講呢套戲所以焗住睇
我身邊就有幾個係咁

聽完Do姐講女主等男主返屋企果場戲之後又去睇多次

我覺得正赫拉住世理叫佢喺屋企鎖好門 佢好快返 嗰度都好正

我都係

大家有冇彬ssi嘅電影推介

珍珍話正既＂我很幸福＂

韓劇

我都係
同埋終於明點解孫仙話之前睇左好多搞笑節目既女諧星演技黎準備

珍珍講呢句個陣 彬係隔離好似有野想補充咁

即刻去翻睇多次
係咪呢下

係啊 就係呢下
唔知佢個陣想講咩呢

//世理的黑卡在香港發行

各位粉絲應該記得劇中世理（孫藝珍）為正赫（玄彬）刷黑卡（美國運通百夫長卡）豪買西裝的一幕吧？當時玄彬的瘋狂換裝也讓玄太太們大飽眼福，相信各位也會跟世理的選擇一樣，因為套套西裝都顯得玄彬很帥而把它們統統買下來！
有眼尖的網民發現，世理的黑卡號碼是由「3763」開頭的，而「3763」是香港和台灣的美國運通卡識別碼（Bank Identification Number, BIN），引發起有關世理黑卡發行地的討論，最後網民把號碼放到BIN查詢器，確認世理的黑卡是在香港發行。//

其實除左呢part，我記得仲有其他位都係好笑
呢套野除左會係咁喊 都會係咁笑

可能突然諗到啲嘢但係諗清楚啲係唔講得出街嘅

其實我睇呢套戲笑多過喊
之前未結局果陣介紹俾朋友睇我都係話呢套戲係笑片黎

可能一齊睇

講左會俾人知係一齊睇

要講穿崩一定係喺瑞士世理同丹孭嘅袋
兩個款都係當時未面世

我都有聽口水
估唔到do姐讚呢part
演員角度睇野係唔同d
我作為觀眾只係會覺得喊戲難演
雖然不嬲知孫藝珍感染力一流
之前睇藉着雨點再愛你喊到我

其實有個位我自己覺得穿穿地崩
就係舟墨同崔智友見面場戲 有棵聖誕樹係到
f5到南韓個陣唔係應該過咗聖誕節喇咩

孫仙啲喊戲真係不得了啊！感染力好強
一見到佢個喊樣就忍唔住

仲有正赫部相機都係
明明相機最易搵舊嘢竟然都穿得崩

明明舟墨見崔智友嗰陣已經係世理生日之後嘅事

本身已經開始慢慢放下呢套戲
點知琴晚發夢夢到佢地兩個
一起身即刻勾起番d熱情
要煲多次

有冇人記得正赫件衫跌咗世理幅相出黎係邊一集?

想回味番

好似係7

我開始覺得孫仙有D位似林嘉欣

係佢地似孫仙
要搞清楚主語

好好睇 抽離唔到
睇完個心好空虛
唔滿意個結局

個結局唔差 起碼男女主唔使陰陽相隔先
係男女二個pair太可惜

佢哋後邊越睇越sweet
不過記得之前有個絲打講過 如果佢哋兩個要一齊 太多事情要交代
例如佢點留係北韓 南韓追殺佢嘅人點算etc 所以死咗反而易交代

我睇既時候分唔到千社長同吳科長
兩個角色都好似 最後其實係邊個放走具勝俊

千社長
吳科長好似係韓國既agent ?

咁最後吳科長去咗邊？
兩個都一時好人一時壞人
搞到我成日調亂兩個人

吳科長最後好似同世莉個呀哥同呀嫂一齊被國情局捉走咗

吳科長俾國情院拉左

吳科長好似由頭到尾都係壞人

開頭都分唔到佢兩個
但千社長應該係好人 唔止一次放左具承俊

佢成日強調自己有職業道德

我係睇呢套先開始留意孫仙
覺得佢好靚，諗諗下好多明星都似佢

無dl 呢個殘體app睇唔到

我都係用網頁睇jar

睇左共助
彬ssi係入面個look黑黑瘦瘦符合現實既北韓軍人好多
果然動作電影男主同愛情劇男主需要既型像好唔同
咁樣一對比正赫真係又白又大隻

但脫北者評佢共助入面平壤腔講得唔好
迫降就進步好多

想知北韓腔都南韓腔差幾遠
之前好似聽人講識韓文會易學日文多啲

因為日文同韓文既grammer同好多terms既發音都好似

sor
grammar

睇完共助再睇迫降會明顯感受到佢兩套戲講平壤腔既差別
共助如果唔係本身知佢角色係北韓人可能真係會get唔到佢係講緊平壤腔

我禁更多，佢要我用app開

終於追哂
大家唔好打我，因為私心覺得結局停係三八線分別果度係最好淒美啲，果幕孫仙喊到我心都碎
但當然我都唔捨得佢地咁慘
玄彬咁多套劇，我最鐘意呢套入面既佢
不論打扮定性格

我都係，可唔可以擺上嚟比大家睇

係 佢死左就唔洗交代呢啲
但佢地陰陽相隔真係好慘
當具承俊終於搵到呢個世界有著緊佢既人 但佢就要死了
或者就係因為佢死左 所以令人覺得淒美

具做左好多衰野 呢個下場都正常
但丹丹冇做錯過 孫仙搶左彬彬 佢做既野只係正常反應 有害過人 我覺得佢超好既女仔 點知具死咗 仲批死以後都一個人

始終都要俾個happy ending既 咁大家條氣都順啲
同埋都呼應返瑞士

我本身以為正赫會係北韓辦死亡證 南韓改名同珍珍一生一世 佢又可以繼續音樂夢

咁又唔得 佢話晒都係總政治局長個仔 同埋以正赫既性格又唔會dum低屋企人自己走左去

其實正赫最後同徐丹有冇可能做同事
如果係咁 應該有好多偷走出北韓嘅機會

丹嘅後續好值一集sp, 可惜韓國唔興哩樣野

最衰都係二哥二嫂

都見過有人話因為男主女主線太搶眼
所以寫死男二先會令男二女二線有返存在感

無可能會做同事
北韓國立交響樂團係全男班架
不過我睇介紹佢哋都去過好多世界性嘅音樂節表演

小丹最後係話受邀去俄羅斯表演
咁正赫係咪都有機會同世理喺唔同國家見面

如果ending係38線，tvN同朴編劇應該已經被全世界既迫降fans打死左

係

呢句形容得好型

但具承俊當初係因為佢爸比世理屋企人呃左 搞到佢爸間公司都冇埋 全家移民去英國 啊爸死左 啊媽再婚 佢比人掟左去寄宿學校 所以先想向世理屋企人復仇
佢後面有改變架 開始唔係淨計算自己利益 肯付出幫正赫世理佢地因為丹丹 佢都想變成一個更好既人

丹丹只係一路愛錯左個唔愛佢既人
佢的確係一個好女仔
真係好可惜 佢兩個終於都搵到相愛既人 然後就天人相隔
我諗因為丹丹心入面永遠都唔會忘記呢個冒死都要救佢既男人 所以佢以後都一個人

將來有一日會被批鬥至死

最後 丹丹好cool 好有自信 好少女二都咁得人中意 世理就乜都有 丹丹一個人⋯⋯

我睇完大結局 最深刻就係承俊同丹丹
見到丹丹拎起承俊件衫/喺條橋到回憶 然後喊 真係好心痛

我又唔覺丹丹有幾愛正赫
好似care幾時嫁得出多過care正赫本人

係
每次見到丹丹喊我都心up埋一份

初戀情意結姐 未識咩叫做愛

彬彬應該係全世界男人既公敵個次send 左玄彬sticker比男朋友跟住佢燥左

咁佢一開始係傾幕正赫嘅
一嚟本身佢就係高冷, 二嚟婚約哩個protocol令佢覺得同未婚夫相愛係理所當然

覆錯

因為丹丹唔係果種wear爛面都要男主女主不得好死既失心瘋女二
最後仲幫手整返好正赫部相機
等正赫可以隨時睇到世理張相

但係佢唔整好都唔知當年瑞士果個係世理啦？

點解利正赫番北韓嗰度條馬路無啦啦有條黃色分格線？有d假。
如果用休戰村，即係好出名嘅藍色屋仔，效果會好好多。（當年電影JSA安全地帶之場景)
我諗今時今日要搭一個出嚟或CG都可以做到。

咦又係喎

交換特赦犯係秘密行動
喺板門店藍屋咁有代表性嘅地方交人就好明顯, 會上國際新聞

好似真係有條黃色既分界線
之前有個南韓總統喺馬路行過嗰條線入去北韓

啱啱搵到盧武鉉車路跨38線, 真係黃色邊界線

其實我本身都對北韓好有興趣冇肺炎既話都應該會去

賺外匯機會黎喇

Yesyes我都講左幾年話要去

「嗱～宜家要開始坐火車啦
中途會停低幾個鐘俾各位團友落草地透個火爐燒下野食」

貴到仆街兼冇得上網
打卡既機會都冇

「導遊呀邊度有得租棉胎？」

"北韓特產棉胎，買返幾件返去做手信啦"

北韓境內並沒有互聯網或wifi，你可以使用北韓酒店內提供的國際長途電話服務（平壤以外地區或不設電話服務），每分鐘收費人民幣16元。羊角島國際飯店亦提供郵政及電子郵件收費服務，寄回香港、台灣等地約16元一張。假如旅客需要買上網電話卡，我們可以協助安排，唯收費約每 50MB 約200美元。

上網真係貴到喊

脫北者話冇見過有被賣

應該出4K edition

有啲伴侶相處方式只適合一年見幾次咋 見得多會感情唔好 同埋世理係唔適合留係屋企做湊仔乸 世理想既可以投資移民 可以入北韓境啦 可能呢種係對佢地最好結局喇

利同志=金仔

鋼琴
瑞士
打籃球

少女徐丹=李雪主

圓臉

而家睇返頭兩集, 玄孫兩個啲微表情同肢體語言真係冇得頂
哩度真係有要殺世理嘅寒慄感

所以佢同老豆講話因為擔心供世理出黎世理會受傷果陣
我都諗緊你開頭邊忽似擔心呀

冇計 旅遊業係平壤既經濟支柱
應該去轉南韓深度遊都冇跟團去北韓咁貴
不過我前幾年睇過本書講作者去北韓團，又真係會有人兜售紀念品
基本上去北韓只會去平壤、開城等地方，唔會去到軍人私宅村

北韓唔俾南韓人入境

外國護照可以 上次睇youtube都咁講

有人開唔到黎睇叫我擺上黎咁我揀幾篇分開放上黎

記得最近有youtuber講過係賭場度賭錢就有得用wifi，上到fb果啲，不過load得好慢

岩先一開電視咁岩見到法證先鋒個預告，發覺個竊聽員同黃浩然有啲似樣

係咪kiki & may我睇曬佢哋啲北韓vlog

其實我想話南韓人真係會覺得有南北韓統一既一日？
我一路睇一路聽世理講話南北韓統一我真係笑左
心諗有咩可能

Btw啱啱睇左孫仙套藉著雨點再愛你
孫仙呢類片真係好得！

其實具好可憐，家族俾人害到破產 佢只係報復2哥 又無殺人放火
雖然得罪好多人但起碼無好似二嫂咁壞

佢哩度應該係要保持共和國軍人嘅威嚴所以凶下世理啫
同世理"協商"嗰陣都冇話要交佢去保衛部

對正赫果d應該未到愛
對具就真係意識到咩係愛

佢地民族性好強, 同埋到而家都仲有家族俾條38線分隔
算係佢地民族南北共同嘅傷痛, 哩樣野香港人應該好難有共感

不過都係把口係咁講

真係有條線 不過我諗唔會用真果條 應該另外再痴一條拍戲用

我覺得係因為有具令佢知道咩叫愛 如果無具佢應該都執著要同正赫一齊
如果唔係愛上左具 佢最尾應該係dum相機，而唔係幫佢整番
亦都因為咁而知道原來世理一早就已經係赫鍾意既人

真係好貼心 俾我都會喊死

係樹林 世理問佢可唔可以保證去到保衛局唔會受傷
佢自己都答唔到 咪即係有擔心過

我睇完呢兩篇搞到我即刻想翻睇第89集

第九集

未必覺得會有呢一日但應該真係好想統一
正赫個電郵直情叫one Korea添

我覺得似有蘇有朋xdd

如果可以統一，中東應該唔會再打杖，世界應該會和平

tvn痴左線, 出左官方劉振宇x尹世理剪輯

啱啱都睇咗連tvn都痴撚咗線
好好笑啊屌

金仔冚家死哂咪有可能 一日金氏仲係到都唔會統一
如果南北真係統一 個陣一係金氏已經撐唔住北韓餓死哂啲人 一係南韓打鳩北韓
我都期待緊有朝一日金氏沒落 南北統一既一日 世界上又少個癲佬

一齊睇足球個part都表達咗編劇好想統一

Make sense

請問邊度有得睇？搵唔到

Netflix 有得睇？

仲有段

勁好笑
個腦洞好大
仲要可以俾我哋揀劇情走向
整左7個劇情走向出黎

其實唔係金仔唔想統一
係美帝同支那唔會俾佢哋統一
支爆左既話南北先有可能統一

要由呢個開始睇
呢個係故事開始

然後完果陣佢會有得俾你揀AB劇情走向

點樣大媽法，想知

又出咗雙標3.0

《愛的迫降》韓人讚爆「水炸醬麵」味道好台！大桌子近看有玄機

好強摩擦力

其實我想知個場波應該係南朝鮮對其他國家
點解北韓F5同正赫會睇到咁high
正路唔係應該想佢輸咩

日本呀

槍口一致對外

我冇睇過阿爾罕布拉宮的回憶
睇完係片我覺得似係個編劇中二病發，幻想現實可以好似打機咁

如果對日本咁就合理
但唔驚日本fans玻璃心咩

日本人政治冷感唔會理呢D
調返轉情況如果日本劇咁樣講南韓，南韓網民就會玻璃心diss套戲

話佢個人老土又鐘意講價喎

低調姐
Btw都想知點老套法
我已經幻想到孫仙買嘢講價個樣
個反差感正到

我唔係咁睇 金仔其實都當雜種冇到
支爆金仔笑得更加開心 係我心目中金仔係一個癲佬
就算佢之前同文在寅會面 我都覺得佢只係想笑鳩文在寅老豆老母咪又係脫北者
之後文在寅再約金仔 金仔都冇理佢
金仔同埋佢個妹都好憎南韓人 成日話佢地白痴無腦
你睇下佢呀哥金正男支持北韓改革開放都比人隊冧左
我覺得一日金仔同佢個妹未死 一日南北都唔會統一

我追返晒呢套 唔算太難睇既
千祈唔好當佢係愛情片
當佢係科幻片+ 睇彬ssi

話說行超市佢兩個著到好似普通中年人咁哩下真係好襯

如果統一既話金仔一家人都幾難繼續有特權+俾北韓人當神咁拜
所以應該無咩可能應承

想玩 但唔識韓文

睇緊 彬哥好型
暫時睇左幾集都覺得幾好睇

希望遲啲會有中文字幕

劉代表好撚型

我覺得每一個認真查資料去研究彬珍究竟有冇一齊嘅fans都係神人黎
彬ssi真係成日含春咁嘅樣

仲要一齊嗌大韓民國

我覺得玄彬入戲比較慢 孫仙明顯演技高一章

可能因為拍左瑞士先
對比最後三八線分離嗰位
玄彬大結局瑞士重逢個位明顯未入戲
個反應同情緒都好唔同
一眼睇得出係玄彬而唔係利正赫

孫仙就真係演技好神
跑入北韓 停車場跑 同三八線跑
個肢體語言表達好神
同樣都係跑但係睇得出三種情緒

玄彬唔係差 但係孫仙真係太高章

呢排無聊走去睇下珍珍以前頒獎禮嘅相
好多都好老土
係近呢幾年嘅先正常返啲

ptt有劇迷指出係因為正赫次次搵到世理都一定話冇事, 所以喺瑞士都係好輕描淡寫

我竟然睇曬幾高汁
點解兩個中年人可以咁有初戀嘅感覺架？
會默默等到佢地公開

永遠都冇事嘅正赫

都見到有ptt劇迷話可能最尾瑞士既正赫先係真正既佢
因為個心境同軍人時期已經唔同咗（做返鋼琴家/放低咗阿哥被謀殺件事）
所以先咁唔似正赫

無既，兩個38歲既人都演到10零20歲既果種純愛feel出黎
無咩佢哋做唔到既
希望佢哋可以永遠咁甜蜜

意off 傻

講開軍人，有人話其實第一集拉世理入屋同38線送世理走果陣掉左/扔咗個軍帽係喻意為左世理，正赫放下作為軍人既尊嚴

thx
唔怪之得李哈哈寧願close up頂帽都唔close up kiss戲啦

睇完啲人分析之後又想睇多次

唔係反應平淡嘅問題
而係正赫係比較老實呆鈍嘅人
但係嗰幕雙眼好有神 嘴角陰陰笑 仲識Flirt世理
唔係好識講 感覺好有自信好精明(？)
似樓上講嘅玄彬嘴角含春多過似正赫

唔係反應平淡嘅問題
而係正赫係比較老實呆鈍嘅人
但係嗰幕雙眼好有神 嘴角陰陰笑 仲識Flirt世理
唔係好識講 感覺好有自信好精明(？)
似樓上講嘅玄彬嘴角含春多過似正赫

唔撚記得Quote

有樣係真 玄彬同其他女主演親密戲 導演叫cut 佢一定即走 佢對住孫仙係cut左 都仲拖手笑笑口

新加坡好似有戲院啱啱個星期六日專登上返協商
個後勢勁到

睇完之後好著迷係到查有冇方法南韓人可以入到北韓
最後查到原來開城以前有個開城工業區係比南韓公司投資
比外界稱為南北韓交流區 但2016閂左
2018 2019都有小道消息+南韓部分企業家期望會開返
大家可以FF 利正赫繼續住開城 世理比錢投資落開城工業區 咁咪除左瑞士 係北韓都可以見

好多海外既而家先開始睇
twitter到而家仲好多人講緊
孫仙IG兩個幾月爆左就黎200萬關注

南華早報：Crash Landing on You wins over Hong Kong, Taiwan fans by being more than the usual K-drama love story

//Steve Chung Lok-wai, an expert in Korean affairs at Chinese University, noted that the writers of the drama were careful to avoid sensitive political matters.
“Lots of people questioned whether the male lead, the North Korean soldier, would end up defecting to the South for love, but they were able to sidestep that scenario and gave it a plausible ending where the two would meet in Switzerland instead of glamorising the whole issue,” Chung said.
“It’s quite smart because they avoided all the real taboos but made it believable enough where it would make people think about these political problems.”//

但彬哥真人喺孫仙面前好唔精明喎

鐘意呢d分析

玩乒乓球同互讚條片睇得出好似冇哂佢符咁

孫仙真係好可愛

有冇人有呢段既full video

你個名

睇得好開心 唯一不足係大陸網

殘體 最新雙標3.0

係殘體

玩乒乓波 孫仙抽中要講正赫同志優點果到彬ssi既表情變化真係好正
一開頭見到孫仙抽中既時候仲係到含春咁笑緊
之後孫仙答唔出正赫同志優點即刻扁晒咀

感謝擺上嚟仲翻譯返做繁體

樓上咁長就唔好quote喇

睇幾多次都係好sweet
見到金泰坪成個傻仔咁樣忍笑失敗真係

新一篇劇評

點解就快40歲仲係好似初戀咁表露無遺
話晒都係專業演員

孫仙既雙標唔明顯 佢太老練 有時難比較 但扮唔熟先係最有古怪

彬ssi快d融化佢啦

應該已經一齊左啦

大家唔好再假扮我

表治秀唔好扮赫ssi

我覺得佢哋半同居左

點解咁講？ 唔知孫仙得唔得玄彬父母歡心

20台

例如
-一齊爆響口話屋企係睇20台同3台
-彬ssi話為咗正赫呢個角色練大隻D既時候孫仙話佢食好多野

我覺得佢地係已經去到好了解對方生活習慣既地步

第一點係喎！

其實咩係雙標

雙重標準？

有珍粉話孫出席好友婚禮去搶花球

玄彬話想40歲結婚 希望真係拉埋天窗

我會開心死
我發覺玄彬冇上過綜藝
好神秘既男人

好想睇玄彬上綜藝 但好難想像佢上玩遊戲好似running man嗰種

係 出道20年都冇上過係咩玩法
連gd都會上 玄彬地位係咪好高
不過孫仙都有上

可能就係孫仙煮好多野食比佢練大隻

好似用同一間operator就會一樣係20台
話佢食好多野嗰度佢地拍劇成日一齊開飯, 唔駛一齊生活都會知

咁講好似有啲破壞大家FF嘅bubble咁

有，我有睇到條片

珍的父親當兵都係係海軍陸戰隊

丁海寅真係食屎狗 係咁痴住孫仙
位 不是咁上的

佢地講20台之前互望完先答

Agger 做乜野

真係對佢冇咩好感
本身睇機智監獄生活覺得佢幾好戲幾靚仔
之後睇到佢18年百想啲事蹟 真係

點解竊聽者
唔同利武赫爆料（趙小強想殺佢）

話說點解正赫父母知寶貝仔係醫院？

的確佢地拍劇應該成日一齊開飯
之前見過佢地同餐廳老闆娘合照

唔會破壞既
因為佢哋講完明顯心虛左
小動作太明顯，如果咁都算係演技就真係無野好講

有咩事蹟?

正常演員都會俾面上綜藝宣傳 彬ssi一個都唔上有啲可惜
孫仙就上既次數一隻手數得哂
但上親都唔係要宣傳作品 係純粹想上就上

佢個年有攞獎 之後完個陣應該係所有攞獎嘅都會一齊影大合照 然後佢走去企係c位影相。。。正常c位應該係大前輩/拎視帝視后企 仲有就係珍珍個年都有出席 珍珍行紅地毯個陣 丁本身已經行完但走返去拖珍珍。。唔知做乜

可唔可以官宣結婚 一齊上rm
我諗下都微笑中

你當tvb台慶頒獎典禮
正常嚟講大合照企中間嗰個應該係最佳男女主角
又或者係嗰年嘅老戲骨企中間
但係佢一個拎飛躍進步男演員喺大合照嗰陣企咗喺中間

然後行紅地氈嗰陣
佢自己行完 見到孫藝珍要行嗰陣
又沖咗出去一齊行 仲要夾硬拖住佢隻手
之後啲媒體重叫孫藝珍自己一個人返去行多次

然後拍完漂亮姐姐又成日主動話好鍾意孫藝珍
夾硬喺度搏見報
搞到孫藝珍自己成日出嚟澄清冇呢件事 又話唔會同佢拍拖
之前又話揾孫仙拍漂亮姐姐 2.0
孫根本唔想理佢 最後走咗去接愛的迫降

我原本以為係彬ssi唔知tvn第幾號台先擰轉頭睇孫仙知唔知
不過一齊講完20台之後個氣氛硬係有啲怪怪地咁

可能唔識做人 可能好想見報

佢個人咁無趣上到去玩得唔開仲大鑊

要拍住孫仙

比人玩 我估佢怕出醜、破壞形象

佢突然拖孫仙嚇到孫仙fing開佢隻手

睇到有人話20台嗰段彬ssi隻右手出賣咗佢

想睇

吓真架？搵返黎睇先

其實唔一定上rm依類遊戲綜藝
認哥talk show 無趣都冇咩問題
咁當然有上就得

可能佢會好辛苦 本身外人面前唔多野講

張飯店照片，玄的公司好快就要求店主係網上刪除

其實拍劇食飯好正常
有啲此地無銀三百両

邊度有得睇

玄的經理人公司係咪佢自己架？

見到大家係咁ff佢地一齊真係好好笑

玄間公司19年10月比kakao m收購咗

好想孫仙上認哥，一定好好笑
我想像唔到彬ssi上會點，可能會變成放送事故

我覺得重點係 其實大家都係20台唔出奇 一定好多人都係20台係tvn 講真如果真係普通同事/朋友 點解要互望先？如果佢地兩個真係冇嘢 呢下互望真係冇必要 同埋兩個講完之後 各自傻笑 真係好難唔認為佢地冇嘢

我都係
未睇之前覺得講20台就話佢地一齊實在FF得太勁

食飯相應該係唔想幫人賣廣告, 因為ig post張相出嚟嗰個人有順便介紹埋間餐廳同啲食物嘅價錢

之前睇過張相
又唔覺得有咩咁特別

想睇 有冇人留左底

希望佢地一宣布就結婚而家靜好啦 細心保護段戀情都好

唔知係咪講緊呢張

殘體

個阿珠媽係咪抽緊彬ssi水

一齊上啦咁

孫仙話無人同佢表白 會唔會呀

想睇

應該唔係彬ssi表白就當聽唔到

灌佢飲半枝燒酒先上節目

其實如果佢地真係無野嘅孫仙應該否認左啦傳左咁耐緋聞都無直接否認

唔信
出道十幾廿年一定有男拍擋/其他演員表白過
費事招人話柄先話冇姐
不過都有機會係見孫仙咁高質以為一定有男朋友而唔敢表白

好似真係有否認過 不過全世界都唔信姐

呢張簡直係全家福 同埋奶奶一齊影咁款

好似話玄彬佢冇大大力否認 其他男演員就斬釘截鐵落閘

少少off topic, 協商dvd評述雙主演節錄英譯
導演同演員邊睇戲邊講拍攝細節, 都幾多內容, 不過冇粉紅
彬哥果然對河采韻個失聲미친새끼念念不忘

有興趣睇full version嘅評述同製作特輯可以買韓版dvd, yesasia有售(不過唔知特典有冇英文字幕)

佢好似係話做訪問嗰陣冇
雖然都好難相信
不過孫仙啲男女界線好似都幾清晰？
可能啲人有意思嗰陣佢已經婉拒曬人

我無考究過 不過據講之前孫仙同某位傳緋聞既時候直情有係IG到強烈否認

所以相比起平時佢斬釘截鐵嘅否認，我覺得孫仙喺迫降發佈會嗰個所謂嘅否認就好打太極feel

好似有殘體字幕

其實彬之前會承認都係因為女方認咗先佢先認 想當年都係宋慧喬認咗先 佢先至再認

由彬家人一直都冇被曝光過呢點就知道佢唔鍾意自己既私生活被公開/討論 對佢最重要既人佢保護得好好 工作上佢係玄彬 私底下佢只係金泰坪 金泰坪既生活其實佢冇打算要向公眾交代 我相信呢點同珍好似 亦係佢地其中一個共鳴（以前彬做過個訪問 話自己想搵個同自己有共鳴既人）

再睇下珍 明顯地佢係一個私生活同工作分得好開好清楚既人 如果唔係咁多年黎唔會少緋聞到咁 就算一有傳聞 都係斬釘截鐵咁澄清 不留餘地 相反今次同彬既澄清 每次都打太極咁 圍住個重點轉圈 其實冇徹底否認到 令我更加信佢地兩個唔簡單 就算唔係情侶 都應該係友達以上 戀人未滿 因為眼神同下意識既動作都呃唔到人

大膽假設 佢地會公開既情況只有一個 就係結婚

結婚結婚結婚

Totally agree

就咁睇 佢地思想好接近 同性格互補嘅一對

起碼要有真人雙胞胎

1)記者問：「喺傳出緋聞兩次下合作壓力會唔會好大？」

2) 彬同珍笑得好開心 好明顯就冇壓力啦

3) 彬「偶然地就變成咁」呢句據講以前彬公開承認戀情既時候都有講過呢句 之後講嗰啲嘢又係一貫打太極既回答 如果係否認 真係冇需要兜圈

4) 重點來了 一向講嘢都好清楚俐落既珍 講咗一句「我同佢一樣諗法」一樣都係冇否認過

撇除雙方公司出既澄清 同埋所謂朋友爆料（聲稱彬本人覺得緋聞令佢好困擾）呢啲我都偏向唔信 始終唔係本人親口講 加上又有公司立場

我自己覺得佢地親口回應緋聞既答案之所以咁打太極feel 係為以後鋪緊路 如果嗰時講得太絕 之後真係公開的話 應該會比韓國網民批評佢地講大話 欺騙fans

韓國網民有幾癲真係有眼睇 好幾個明星都係因為佢地啲惡意留言而自殺 我都唔想佢地到時公開之後 得到既唔係祝福 反而係詛咒

即使最後結婚對象唔係對方都好 我只想金泰坪同孫言珍都要幸福快樂 開開心心

唔洗承認架 得閒派下糖比我地就得架喇

上面多字我唔quote喇
睇埋呢個發佈會彬珍close up版更加覺得佢哋嘅反應係有啲問題

對比起前面幾個問題彬ssi回答嘅時候佢都係用佢一向嘅tone慢慢咁講
但到左問緋聞既時候個記者都未問完佢即刻一臉"我終於可以背個答案出嚟咁嘅樣"去拎起支咪

邊度睇

有冇人覺得孫彥真本名都幾好聽 有種古典味
金泰坪就普通咗啲 玄彬好聽好多

但son eon-jin讀落好撬口, 所以改藝名係必須
kim tae開頭就一個招牌跌落嚟都擲死幾十個

金泰坪呢個名好老實人feel

韓國網民真係好癲好玻璃心
所以自己都好多年冇追韓星了
估唔到依家因為彬珍睇返多左

有去咗現場嘅台灣記者話發佈會前一個月要提交問題俾主辦
好有可能一早預想問呢條問題

明明越睇越sad但我都總係忍唔住keep住loop世理正赫國情院對談同83線最後bye bye呢兩part黎睇
開始覺得自己有病
但兩part睇佢兩個既演技真係好正

樓上#727

38線琴晚再睇都再喊過

我不停重複睇返飲燒酒嗰度 話唔想走 想留喺度同佢結婚 鍾意雙胞胎 想睇住世理滿頭白髮 到時一定都會好靚 呢幾句真係好sweet但係聽到好心up

又sweet又酸 都唔知有冇未來⋯⋯ 傾完仲無奈

果陣正赫已經知道左世理同佢係瑞士既緣份，確認左佢地兩個真係命中注定既，正赫先敢襯世理醉既時候表白
但係果陣都未敢講果句我愛你出黎

係FF緊今年百想既時候好無聊咁走左去睇53屆54屆同上年既百想，
上年百想係咁close up彬ssi個樣，睇住彬ssi個耳仔紅到
希望佢地會提名啦，拎大賞呢D我就唔寄望喇

睇左下往年得獎名單 覺得個獎都幾睇人氣
請回答1988可以輸比太陽的後裔真係

咁人氣佢地應該無得輸喎

佢做咩咁紅？孫仙有去咩？😂😂😂

大賞應該係孫仙攞
之前彬ssi攞過
但演技賞就可能窄啲

我都真係好好好耐冇追過韓星 對上一次係SS501
依家講出黎都唔知有冇人識
都係彬珍我先留意翻韓國娛樂圈

好似話呢場戲導演冇話要喊 但係珍太入戲都係喊咗
我覺得某程度上李正赫既表白 感動到尹世莉之餘 仲觸動到孫藝珍本人 話曬都37歲 之前做訪問MC問佢想幾時結婚 珍答其實自己唔係唔想 同埋都想40歲前 有邊個女人唔想搵到個同自己好夾既男人結婚珍要幸福啊

真係好好戲 帶住晒啲同事做咁

我識
以前追睇過花樣男子

MC玩野，叫個cam man係咁close up佢個樣

我地睇都咁sad 佢地入曬戲 一定好sad

好cute 耳仔紅晒

彬si 同珍珍kiss戲有時都會耳仔紅醫院個場

Official facebook又有新相

我本身以為cam man 係zoom 近影彬
點知係成個cam隊到勁近勁有壓迫感

咁樣真係令人幾尷尬下

船倉初吻 彬隻耳仔勁紅

唔係俾孫仙捽紅咗隻耳咩

Sorry無跟開韓國娛樂圈
我想問下大賞個獎係for咩？無論人同劇都攞得？
終身成就獎d friend?

大賞同演技賞有咩唔同？
無留意開原來有咁多獎項

船倉個場覺得有機會係孫仙捽紅或者化妝化醒紅啲，突顯翻政赫初吻怕怕醜醜性性咁
但醫院個場嘅耳仔紅真係似我地平時怕醜既耳仔紅

真嘔圖嘔到佛誕
佢係瑞士個妝真係靚過南韓妝好多

南韓戲嗰陣珍珍病咗
搞到個樣同狀態都麻麻

弱弱問，係tvn fb貼出黎？搵來搵去都唔知係邊個page有update呢啲劇照冇追韓圈好耐

珍珍個官方fb page

船艙係連面同頸都紅
不過睇阿宮劉代表抆匙, 面紅應該可以chok出嚟

船艙個渡都好紅

咁神
有冇片睇 冇追呢套

係 雙重人格個套都可以勁紅勁辛苦咁
神演技

具常務成日都透唔到氣到塊面好紅

大賞無特定既單位，不論係劇，演員導演編劇或者藝人、PD都有機會得，來自星星的你果年係全智賢拎，太陽的後裔嗰年就套劇拎，鬼怪嗰年係編劇拎

鬼怪 抵編劇拎 我睇左三次 次次睇到唔同既點

其實我覺得嗰幕佢喊出嚟幾好，但導演唔想？

孫仙點解你咩都知

唔係
玄係套戲個角色係精神病人
孫仙純粹想寸佢本人係精神病人

我知
我係話孫仙對佢既劇角色都幾認識清楚

比著其他女星打到塊面膠 睇佢瞓醫院個妝 皮膚仲係有彈性 好唔錯 係做運動keep返黎
佢條魚尾紋先係觀眾緣精粹

條魚尾紋好正

睇家師父佢做運動好正 好似表演咁
佢真係皮膚身材都keep得好好
同埋條魚尾紋又唔會令人覺得佢醜喎
反而多左份韻味

金泰坪唔好走寶啊

我覺得佢冇走寶 但珍珍諗緊

你個名同你呢個回覆
好有畫面

孫仙講野真係好好笑
睇佢啲訪問應該好正

唔好諗喇

你地唔講都唔覺
比次機會泰坪啦

我都覺
孫仙喺呢方面似係好小心 諗清楚啲既人

睇親彬珍兩個啲訪問
好想問下彬條頸攰唔攰

諗起一個訪問比人數到佢擰左五十幾次去孫仙度

push

佢咁多年冇緋聞實在太勁

其實一啲都唔老喎，係得少少魚尾紋，但好正常姐話曬都38 咁就話人老佢真係keep得勁好其他part 又白又滑喎，唔只塊面 佢對手都好正大佬你街邊搵條18 22既女都無佢皮膚咁好呀！

佢個鼻都勁靚 係心地好 鼻頭好肉 又有鼻翼 仲要高 仲要鼻形靚 一線女星中 佢個鼻最靚

之前咪有人話孫仙心虛會摸下個鼻既？

我睇返原來炸雞個花絮佢都有摸下個鼻
同讀佢自己寫果篇讚玄彬既時候一樣

諗起入面有一幕正赫meet佢塊面 啲骨膠原又多又正

兩個人都咁大啦 諗清楚啲 同小心啲處理係好事黎

我信佢地有野 但我又唔覺得佢地會喺片場拖手

炸雞果到無咩可能 咁多人望住

而家先睇完 咁多個post有冇人覺得 奸角趙乜乜好似張建聲 佢每次一chok眼戚咀我就出一出戲覺得張建聲黎做都得啦

野我覺得就一定有野既，但完全無可能會當眾拖手
真係咁想拖都一定會返休息室先慢慢拖啦

佢對笑眼應該買保險

喺片場度多小動作嗰啲通常都係曖昧中因戲生情嗰啲
好似咁啱都離左婚嗰兩pair拍個咀戲都take好耐

日日訓醒見到佢咁樣對住你笑點頂呀

啱channel新片馬拉松式睇迫降 揾到彬哥有頭皮

另一pair係咪爆大鑊鬧交果pair？

彬ssi日日比人電 點頂得住啲攻勢

諗起珍珍講20台個陣都有摸左下個鼻

但張建聲冇咁似黑社會同爛仔

我覺得趙哲強去到韓國太快報仇 應該係韓國撈到有啲人脈同社會地位、有後台先好搞世理

彬ssi真係好明顯 而孫仙就難估好多 仲有冇留意到啲咩呀？

冇錯, 據說佢地拍咀戲係瘋狂ng, 拍左成百take先ok

其實咁樣都幾唔pro

唔夠集數講啊

但感覺彬珍唔係因為拍戲而有野

有分析指 電影記者會時 彬ssi已經對孫仙嗒晒糖 我估完左先一齊？

依幕正到痴線
由摸頭再打一拳成個動作都好似睇緊一對初戀情侶咁
你點會想像到兩個將近40歲

你指拍協商嗰陣? 拍緊戲嗰陣兩個好似未熟, 仲係用敬語溝通
同埋當時彬哥唔係單身

極智對決

咁認真劇情上黎講呢個真係利正赫既初戀同尹世理既第一次認真戀愛
結果搞到搞到成套戲除左瑞士相遇果個kiss之外每一個kiss都好純愛好初戀feel

有講架
正赫有講到係因為趙小強之前有幫過南韓既後台 所以佢好順利入到世理公司做保安

所以我覺得佢地係協商宣傳嗰陣先frd
之後相處耐咗 彬對珍有啲野

珍好熟彬D野 睇哂佢D野都唔奇

女人都頂唔住

佢係北韓撈到少佐 因為佢捉到晒啲管理層把柄 但韓國實力太弱 得一間公司同中介 就冇人冇物 成日想埋身捉走世理 以佢係花燕爬到上少佐個位 去到南韓智商低左勁多 不過我覺得佢做得好好喇 真係好奸

原來再之前已經有合作 朋友之間浸出愛情

我睇返電影記者會 我都覺當時彬ssi已經對孫仙有野
不過當時孫仙應該還好

諗起佢好似係終映宴到講話暫時唔想再演趙小強呢類嘅奸角覺得佢好搞笑

之前合作咩？

點解呀 我覺得佢好勁 一個人撐住成套劇喎 佢應該仲有得上位

啱啱睇返極智對決宣傳個live talk
孫仙真係好識搞氣氛配合度好高
有呢啲女朋友真係正 同彬ssi一凹一凸

自膠 原來協商就係極智對決

但個重點係兩個完全冇違和感 唔會尷尷尬尬
依到我一路睇一路傻笑

小強個演員0x年嗰陣拍劇好似做過男主角
同埋佢好係話劇定唔知音樂劇個邊撈得幾好

葡萄園之戀

係 攞好多獎 又唱歌架

可能拍電視劇太辛苦啦

冇計 一個人黎到南韓 搵以前客仔可能已經係佢最有能力做到
同埋其實佢都唔算聰明 ，係聰明就唔會估唔到正赫走咗去緊急換防，仲走去政治局長屋企啦
佢只係一個識用自己職位既人 所以去到南韓廢咗咁多

走上焗腸屋企最撚蠢 人地屋企咁大 整個地牢收埋世理同個仔都仲得 幾時到你卒仔搞事 搵唔到仲發爛渣 一個焗腸要收你少佐皮有幾難

二嫂係男人 應該坐穩左主席個位

呢個...真係趙小強？
不過其實奸角佢做得幾好

應該係路演果陣彬sshi開始對孫仙有野
孫仙幾時開始有野真係好難睇得出

覺得佢哋應該拍完迫降或者拍到中後先一齊
Btw好想睇多啲對珍嘅分析好驚佢對彬ssi 只係同事

會一齊係LA行超市係咩關係

坐十幾個鐘飛機 咁啱撞到同一間super market 得彬ssi拎車仔 同事？對一個木獨直男 冇意思 約佢食飯都唔睬你啦

孫仙個時好似係有嘢做 彬ssi係放假 但咁岩撞正佢哋嗰幾日係孫仙生日前後

坐等官宣之日

仲要孫仙個袋放左係車仔到,架車由得木獨無趣直男自己推，自己兩手插袋自由行
個關係如果只係同事會唔會咁隨便先
異性朋友都未必會咁啦

宣佈得個日肯定係結婚唔會係拍拖

鬼唔知咩

我真係無限ff喇
協商記者會 導演爆料 話佢兩個成日約飲酒 唔知係咪成日約同事飲酒 定兩個飲酒比導演知道左

話咁快就黎又爆Po
開第7既時候係咪可以叫愛的迫降7 彬珍幾時先官宣推論區

都可以解作 友達以上，戀人未滿 孫仙好難估

會唔會結左先講?

我都係呀 真係女仔都會愛上珍
身邊個個都j彬xi
我仲以為自己有問題

最尾嗰個真係好得意

如果真係低調到咁嘅話
結咗先講都有可能嘅

其實你會發現呢個post好多都係女仔j孫仙多過J彬sshi
包括我

江湖傳聞話D社同彬sshi好熟所以可以冚到好多消息
如果係真既就算佢哋秘婚N年唔講都仲得

我唔介意佢哋唔公開 只要幸福快樂就得 希望佢哋覺得對方都係啱嘅人就ok

勁鍾意睇係船上kiss個幕 真係拍得勁好

真已經係討論彬珍多過正赫世理
但我鍾意

孫果陣其實都冇野做..去LA過生日同 貌似同埋佢個姪女過生日.
而且年年佢生日都會po相 但偏偏舊年同今年都冇po.
今年佢地都一齊過生日 彬ssi生日係拍緊船艙吻 孫仙生日係拍緊軍事分界線果場

但孫仙都好少同人友達以上啦之前拍完戲都會同partner關係分得好清

之前個啲唔到電咪分得清 同木獨男咁夾 做唔到情侶都一定係知己先

幾好睇 但個結局收得好唔自然

唔識聽 佢地依家溝通係用敬語定平語？

啱啱睇完孫藝真嘅漂亮姐姐

覺得好好睇喎，甜到漏

真係好鍾意玄彬同孫藝真呀！男神女神

反而我揀睇左玄杉同韓志玫拍果套海德
講玄杉有雙重人格
兩個造型都好正
但女主角d戲唔得
成日都係得玄杉獨腳戲噉
難怪收視唔好
再煲番愛迫真係好大分變

見到珍喊會心痛
次次都喊到眼紅晒 真係好好戲

我唔要係知己我要佢哋結婚

韓志旼啲戲一啲都唔差
係哩套人設好悶, 同玄彬又冇火花
佢同細>10年南柱赫反而仲好睇啲

不過佢比我感覺係背稿讀無咩感情
所以同玄杉無火花

係 呢套劇佢地一啲都唔襯

點解孫仙喊戲可以咁靚

咁點解冚唔住超市

因為唔係D社爆
係網民爆

咁睇黎要靠網民

係台灣人喺超市撞到佢地
太紅外國人都認得佢地

其實幾犀利
以為去到LA咁遠就冇人識
點知原來紅到地球另一邊都有fans

有冇男主睇網上comment讚自己，指住個mon回頭望女主張gif?

同意 其實係編劇寫佢角色寫得唔好 性格唔突出
個人覺得題材唔錯 只係編劇唔識利用 嘥左咁好嘅演員

而且金先生仲要連黑超都唔戴下
而家迫降紅成咁可能連鬼佬都認得佢哋

其實未睇愛的迫降之前我係唔知邊個係玄彬
有聽過個名 但唔知咩樣
孫仙反而有睇過漂亮姐姐

我反而覺得玄彬簡劇本嘅能力好唔穩定
佢啲戲一係勁好收視 一係就仆街
例如17年 有兩部戲都係韓國票房top10
然後18年 又有兩部票房仆街
而且聽過當年拍海德嘅時候
同期Kill me heal me 本身諗住搵佢拍男主
結果佢揀咗海德

珍珍真係睇唔出
其實珍珍以前否認同其他男藝人點强硬法？ eg 丁海寅佢係米都好强硬否認? 想compare with彬xi但網上又冇乜資料

協商收視係好定唔好㗎🤔🤔

呢到j點係咩

我覺得算差出動到佢兩個先得190萬人次

檔期排得差, 同期仲有兩套大製作都唔收得
到上畫後期仲要玄彬自己打自己

不過計埋落畫後後vod應該有賺

我知道有呢兩個演員但完全無睇過佢哋作品
睇戲剩係睇日劇日影同歐美
聽歌先會J下Kpop女團

對上一套睇既韓劇係Hotel De Luna都係因為同事話好睇先追下
如果今次唔係Facebook成日推迫降既片出黎我都唔會好奇開黎睇
點知一開始睇就一發不可收拾仲鐘意埋孫仙

一個係經紀公司講嘅 一個係真人講嘅

//今年一月時，孫藝真和玄彬被網友爆出同遊洛杉磯外還見了女方父母，戀愛消息傳得沸沸揚揚，但隨即遭兩人經紀公司否認，女方經紀公司說：「孫藝真是獨自去旅行的，而且完全是一個人，父母沒有一起去，孫藝真父母在韓國。」然而10多天後，他們又被直擊在超市一同採買物品！此時男方經紀公司說：「玄彬是聽說孫藝珍在美國的消息之後，湊巧時間合適才一起去超市。當時還有其他熟人一起。兩人都是有名的藝人，所以很容易被人誤會是在戀愛。」而女方也說有其他朋友在一起，並強調「不是在談戀愛！」
兩次否認戀愛消息後兩人卻合作浪漫喜劇，會不會尷尬呢？對此玄彬在記者會上笑了笑後表示沒有關係也不會有影響，「因為孫藝真是我希望能再次合作的對象！」而孫藝真也說：「我也一樣，希望可以和玄彬一起合作浪漫劇，只是導演可能會很苦惱！」//

//孫藝珍就提及了和丁海寅發展成為戀人的可能性，稱：「他是我會喜歡上的人，但我們不會交往。不過若是他說交往的話，我也不知道到時候會如何回答。 」//

我身邊人全部都係j彬ssi
連我媽都話迫降點都係睇彬ssi。。。
但係我睇迫降真係j孫仙

睇得出珍同丁海寅啲kiss戲 珍好似唔係好情願咁
無好似望住彬ssi嗰種冧笑

仲有睇佢忍笑都好好笑
想笑咪笑 唔明佢做咩要忍笑
睇親佢同珍珍啲訪問 除咗想問佢條頸攰唔攰之外
仲想問下點解佢個feel會傻咗咁多

唔係呢張，係佢趷左係地下

研究下呢段

我感受到世理果陣似想反個白眼

但就咁睇 又唔覺得佢否認丁海寅嘅語氣好斬釘截鐵

喺屋企既反應出哂黎
果下我一秒出戲 覺得係玄彬

孫仙真係好暴力
又諗起無挑搵坐墊打人

完全係女朋友白眼男朋友既反應呢度 0%演技

孫藝珍浸女人味癲到

其實唔明點解套劇要邊拍邊播韓國好飲好多劇都係咁
但咁樣又辛苦演員工作人員，又易有甩漏寫好曬劇本再拍唔會好啲咩好似ending瑞士個度如果佢哋有戴介指嘅成件事正好多

世理反白眼我都覺得合理
但政赫真係好high

臉蛋天才

其實反而佢兩個喺南韓戴介指時 身邊人見到都好似無咩反應咁 果下覺得怪

我之前有睇阿宮同漂亮姐姐，但兩套都係睇左少少就棄左，但而家打算為左佢地兩個煲返

好可愛彬ssi係孫仙隔離真係可愛左好多

你知唔知迫可以解閪
所以變做玄彬食鮑

兩公婆的日常孫仙個表情完全真情流露

睇返D花絮 孫仙好多野講 反而玄彬靜到